美股認真討論區 CCCLIX

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

16/5 更新結果
剔走GSX / GILD，加入 SQ / RTX

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

16/5 更新結果
加入 V / DOCU / TWLO

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

熊三is coming to town

新興市場對比 SPY

歐洲對比 SPY

呢幅圖就解釋緊近排high beta 值嘅股係有優勢過低波動嘅股

好悶

high beta ETF 你有無炒過>?

想問下今日美國嗰邊係唔係休市? 放假?

納DEE 今星期衝破歷史新高

今個星期波音升返 由圖就靚仔哂

*幅

High beta ETF 只會用嚟做方向指標
我係唔會拎嚟玩
就好似 EMLC 個d 咁
EMLC 係講新興市場當地貨幣債
我諗真係唔會走去炒掛

有冇人有揸SCWorx

破萬點

要比人call 走d靚貨了

呢幅講緊 High Yield bond 對比 micro-cap
d high yield bond 18 年後係咁比人炒上去

九倉出售亞馬遜及FB股份錄得投資盈餘逾19億元

九龍倉公布，自去年8月5日起至上周五，於公開市場合共售出逾22.34萬股亞馬遜股份，相當於截至今年4月22日全部已發行股份0.04%；每股平均售價1975美元，所得款項淨額合共約4.41億美元，相當於大約34.46億港元。交易帶來投資盈餘近2億美元，相當於大約15.45億港元。另外，九倉期內出售257.65萬股Facebook股份，相當於全部已發行股份0.09%；每股平均售價195美元，所得款項淨額合共約5.03億美元，折合約39.4億港元。交易帶來投資盈餘近5千萬美元，折合3.84億港元。集團表示，投資盈餘在出售時已轉撥至收入儲備，對損益並無任何影響。

2020-05-25 21:08:46

聽晚熔斷

升熔斷

忘巴冇正倉？

why so serious?

呢張識野好少人會講

咩bond

今天休市?

HYG即係公司債
大部份都係 B 至 BB 級

唔該Ching入場費要幾錢

曾經有條廢柴金融佬教我買high yield bond
我笑撚咗

聽日開市SHORT SHORT SHORT
升唔穿既
嚇鬼咩

short put

HYG 係 High Yield bond ETF
一股股買
不過呢期買得最多應該係 FRED

陣亡將士紀念日 休市一天

HYG 係etf
幾十蚊美金一股

另外LQD 係BBB Grade Bond etf

FED 應該買LQD(BBB or above)

HYG 應該未必買得(BB or below)

呢幅圖話俾大家知呢期玩價值投資嘅後果

感謝巴打講解

唔該巴打

聽日傻散入貨, 千升
後日大艼出貨, 跌到熔

上呀！火箭咁上呀！

g持

一於咁話

淡淡 assemble

今晚睇多次The big short

今晚好悶 唔慣

睇住期J住先

唔好跌住 我d call今個星期到期

美期試緊24700

死廢淡又要輸身家

聽日d call fat fat

STNE聽日出ER
大家可以見證我仆街

想問下IB 做直short 要SET 止蝕，選邊個方式好

升，有D貨仔

已穿

VIX同S&P兩個走勢黎

低成交夾上冇難度

全倉既一齊靜靜地好唔好

邊到有兩個走勢？

橫盤2950咪幾好
做咩要call走我既貨

佐仔走晒put未？
我估會番2953 不過係亞盤
開盤會拉升番破頂

走哂 得番sc 有貨 唔想比人call走

記得係dkng ?
個個我估都ok
聽日似拉大盤股同旅遊股

岩岩去做Twitter 任務， 原來渾水都stand with Hong Kong

夜期又夾3舊

我覺得係跟市升姐，我入CALL，唔坐

中概股殺手梗係支持香港

熊軍唔洗驚 過幾日人大投票 美國制裁 個市應該跌到熔斷
聽日就算升都係挾高派貨

6:40
原來真係有人將股票當牆紙

copy過黎, 送你條傻西 賈雨村 單機

就復課

止蝕限價??

VIX跌得唔夠多

是，但我想問既係沽左貨，止蝕限價買返貨點set?

哩個未試過
但應該都係同一個位
因為個數量會以正負調整

點解開市無人同我講架

即使可能係最後狂歡
都不得不承認下次大跌可能要等選舉之後了
10月-11月左右
美股已經變到VIX唔跌到10,超絕樂觀水平,都無力下跌
唯有到時再沽

我屌仲想聽晚all in spy call
升晒無得in la

校長開學啦

訓醒拎個紙倉試下先
校長早抖

金融瘟疫巴打
要賭埋港股
又要晨早返學校

Stop sell 同stop buy 一樣原理係long short side 嘅止蝕

日日升巴打早抖

期貨完全無郁過 咩玩法

收左市啦

突破回調2970-2976
可唔可以俾個位入貨

stp buy

夜期仲有得升
火箭咩點追

係 call左就由佢了 玩過第二隻

今晚起碼跌兩千

我都係未開指數股call 要高追

日經

上星期五連燈仔明明話長假期要平倉

平put倉

仲信連登仔？輸死你啊

信破產巴

Tsm

唔好妹啦，快上3000

今晚溶斷

你講足咁耐升足咁耐

nasdaq 100差200到前頂，熊3依d垃圾理論傻仔信

INTC有Jim Keller gogogo

今晚big short

升到溶斷

INTC已買

假升，今晚9k

有淡倉唔驚

國家隊全面進場逃生門

除左tsm含撚外

今日又國家隊

谷左三日，今晚拎五萬贏五萬

Tsm 真係

呢隻野拎黎發電一流

係講平淡倉

熊三 等緊終極一跌

幻2先買

港女d錢流曬出去

美股gogogo

納子個頂係邊

連港女都升左你叫淡友情何以堪

12000

油王都唔同你地玩，TSM比你地搞死左

破產巴＋P巴

波音今晚爆升

沽撚爆佢 熊市驚西

波子升就追爆佢

今晚千升

2995

大升緊

tonoght -7%

中概今晚big short ok?

一睇就知今晚要熔斷

跪拜

挪威主權基金比油價玩到冇錢

九倉今日披露，自去年8月起於公開股票市場經一系列交易，售出22.3萬股亞馬遜股份，平均售價為1,975美元（約15,421港元），獲得1.99億美元（約15.45億港元）投資盈餘。

另外亦出售了257.6萬股Facebook股份，平均售價為195美元（約1,529港元），獲得5000萬美元（約3.84億港元）投資盈餘。兩股份合共所得款項淨額為9.44億美元（約73.86億港元），賺近19.3億港元，總回報率近35%。

和味

用緊，唔錯，幾穩定

有冇人話俾我知會點??

BTW 之前買左張電腦凳，跟住琴晚發左個夢，夢見我張網椅送到黎屋企，Ｄ網變撚左做涼蓆椅，一坐落去個人凍到彈撚醒左，唉。。。係咪有咩預兆？

速度如何？

又撚淡淡

Macd 轉緊勢 係3000點俾人slap返落嚟
兩個鐘睇2980

有無咁多夢

....青你真係好有趣

有冇咁多夢
我好似成幾年冇發過夢

Tsm今晚升啊 台灣都升

星期五平晒倉哭𠹌緊揮手區

今晚再跌再入 最好返去43

我走先,唔同你癲呀

你兩位可唔可以講掂數先

你睇吓TBB以前d乞衣係點 就咁灘張蓆 然後訓

誠哥都可能鋪蓆訓

夢境通常都同現實掉轉
逆向思維

道期升300, 但vix 期貨都升，d 人開始買跌？

2000到3000啲人都買緊跌，未停過

呀侵2會後一定有野做 市場點都有影響

可能負負得正有驚喜呢

股市已經唔會跌今晚全倉allin

其實各國既疫情都降左落黎。美國感染人數都係呈下降。係fed包底同重開經濟真係諗唔到可以點跌。你講個D黑天鵝事件根本就無人知幾時。
所以順住個勢炒仲好。08年個QE夾撚到你破產添呀

如果廢老死咗，巴郡會點

仆街星期5放了udow想die

記住當個個人都認為3000係阻力位。大戶一定一野打穿上去。今晚真係追貨
3100

43蚊

3000 點

我個個都追貨嘅時候 就係我走貨之時我密切留意連登

侵侵年頭突登乜都唔做。等大爆發可以名正言順逼出QE

當個個人認為升就一定係升
當個個人認為跌都一樣係升
所以借財仔又好賣樓又好都要班錢返黎狂掃美股

08年QE一出無跌過

又一棍升

2998.38

神解釋

一定又係共濟會做

屌今晚兩位燈神發力
tsm應該妹下妹下

市值好似係total sum of markets outside US

唔好咁痴線啦 今晚54

用緊NordVPN
3年plan幾平 少少慢

還可以

放tsm保平安巴打

2990好啦 如果2980呢波上升完左 要回一回先上 又要多2日

有咩分別 本多終勝

條200MA係鑽石能量頂, 實隊唔穿

上返200

dkng 可唔可以上去

即穿

燈下就穿

屌我睇都無睇, 咪原來咁近o架

預計最後會上到3100附近 跟著下半年會係上上落落，大戶拉上高位就係要預空間俾佢上落得黎又唔會掂到低位

3000

大家仲記唔記侵侵溶斷個陣講過而加美股好抵買
而加睇返真係好諷刺

得你無撈

生意人真係痴線

直接買qqq同spy算，美股邊會跌

跟侵侵無窮人，打倒共濟會

D熊二友將D阻力位愈推愈高令自己接受仲係熊二

一跌就可以話熊三到

美帝熊市

中概股唔好跟升ar

3000啦
Oh say can you see

2999

個勢似升硬

好友介唔介意落返少少 俾小弟走左d put先

熊四confirmed

隊穿左

沽爆中概推其他

利申，冇掂中概

有無諗過中概股炒緊退市。你記唔記得上次tesla私有化講個價出黎炒到仆街。

盤前已經400點 好彩平晒put

鑽石底24.5/25.5

我d short put又紙化

而加係爭DOW仲未升返溶斷前既位。標普同納指都升穿晒好多

上星期入左tvix中大伏

SPY 288今晚變牆紙

勇士可以係3030到做put同上次2953一樣

龍市唔沽，熔斷先沽咩

咁多神解釋

因為我3/6揸住左道期。所以好撚記得個位

我用緊proton vpn 都唔錯

熊市一定係買tvix

正股驚閪

星期五開左sc諗緊roll唔roll上去

咩事爆升

投降了

氣氛返哂黎喇

兩幻五

唔知張call 夠唔夠cover d put 蝕既
屌星期四賣左張fb 240 molamola

呀婆股TSM知唔知今晚升

呢個學波巴講叫係推土機前邊汁銀仔我最鐘意

一齊熔斷

你sabr 等fatfat 唔會記得tsm ga la

依句都係我講先

賣左好耐啦

比埋最後機會你上火箭

好咁我來表演
忘巴見到我幾個星期沒上來 可以告誡其他人之後唔好汁

3007

呢家先12點已經打晒飛機會唔會出事架

淡友出黎幫好友gel埋頭
gel得太早實出事

打左先算，最多今晚再打多次

唔熔斷點買貨

一晚射三次都仲得
淡友一晚射一次就要張返褲

穿撚晒點gel都唔過分

傻散先會再比人呃貨 正股驚閪

龍龍哈 今次連利好消息都唔需要

中概收皮plz

仲問？入貨啦 齊齊等收錢

無壞消息即係好消息，升呀

今晚升穿25000 我請曬連登仔叫

有冇全倉巴打

今晚中概股絕地反擊？

半倉TSM

美股真係cls 屌

GS: 動量崩盤is coming
Reality: 動量升盤

其實無咩跌過，你睇港股，即可預測今晚中慨

又高開俾淡友加put等熊三

睇話事條友有冇料 唔好彩咪GE咁

淡友 又要食屎

發達了 可以準備打柒個衰老闆

淡友永動機

禮拜三到禮拜五
最大嗰幾十隻中概股
平均應該跌咗十幾percent
咁都冇跌過

Long us put hk 無得輸

今晚直踩25000

我正股啲利潤
不停供養淡倉

3000都穿埋 下一個關鍵位:4000
冇貨冇call好追

Kweb 5日先係5%，高位計10%

Spx頂位3300
仲有300點gel

淡友打飛機先會出事
龍軍射十轉都得

淡友做雞

42000就太遲喇

国安法不影響外資信心

留名

Sell in may and go away

個個都掃貨 我都係走先

整件大波驊比你驅風

二千升

港女拉到呢

阿爺多多貨都接

回頭是岸

都係拎d profit去賭

大戶散戶都係大部份睇淡，但係個市就日日升
到底係咩原理

睇淡不做淡

[顛覆性科技] 金融科技新創Square

sq正式納入連指
申利：仆街了…有貨

點大部份法

今晚數錢

你叫人點答

無限QE WE TRUST

P巴一出聲升勢即刻停左
大波華都冇得屌

仲要落狗屎

燈對面姐 隻閪手就最實際

老細好得閒 要一日比一個idea diuuu

好簡單，今日嘅idea係「冇idea」
聽日就「沒有idea」

美期做乜咁high

3092 jp解封失禁

噚日歐洲升2個幾%
今晚 美女升幾多？

至低限度比個大行報道出嚟睇下啦
Cashflow macd rsi 倉位 pe
大把野可以講而唔係就咁一句睇淡既廢話

何生死左
澳門今晚會有幾亂

What China is doing to Hong Kong is devastating. So sad. Had a HK office for a number of years, love the city, a unique culture. Pulling for #HKresistance, but worried for the many brave. #HongKongNeedsHelp ⁦⁦@tim_cook⁩ ⁦⁦@realDonaldTrump⁩

何生美股有冇股份

之前有巴打貼過，做淡倉嘅佔大部份

點解會咁嘅

正路炒佢d股
但冇現港股好耐

賭場股今熔

分身家,炒定高D股價,到時身家多個DOUBLE

各位早晨
賭王已死
沽澳博?

話事權～好似

搶到流通股份0%

有路捉

今日idea， 想追返100億係不切實際

CLS 500點了

賭場股大爆升

冇一千當好友係雞

納dee差160點就ATH了

Lvs 關唔關何生事？

應該信德先係真身

算啦，冇人諗住納dee有壓力位

如果納dee ath係咪唔洗理4巫日

有冇人知美期升乜

大芋要大手掃貨，買定期指對沖

原來又係升新疫苗

Novavax human trials

納DEE 10000點

肺炎跌太多 無咩空間再跌

開市前話有新疫苗 臨收市話無效

傻狗淡友係咪仲等緊咩終極一跌?
制裁中國個D消息幫到你 愈升愈要沽

穩穩定定又夾一日

無限loop呢招

黎多幾支就ath

處女維珍收左皮？

好巴 香港搞data centre 有沒興趣

我收返句野得唔得？
睇錯恒指做道指

我好多idea,有冇興趣合作

臭港啲19 vps provider，spec又廢bandwidth又少

每間廠都玩一轉都有排玩，跟住仲有疫苗V2，V3
玩到五幻都得

屌，今晚做淡雞(我沽左中慨)

我有好多idea
你老細想要咩idea

光纜都比人cut,做咩datacenter

有個咁嘅前設
香港人都一樣
排除股票跌就一定會升

三傻

係時候加沽

繼續留啦 QE=長牛

無力升

咁早開始升頂唔頂到今晚

扮乜鳩，溶斷吧

啲SC入哂價

攪咩事 歐豬一開市大升
就黎到家鄉

疫情好轉升!!!

日本一解封日經升撚到

旅遊，航空要起飛

今晚做空軍繼續沽中概有冇得諗

邊到睇到有新疫苗

狂買大手掃

porn

strong buy

唔好

佢次次講完跌一陣然後過一排就爆升，咁多任美國總統佢算係咁啦放晒風比大家

今晚氣氛夠好啦掛，咁都有得跌既話我真係認命

台電可否逆市跌

升穿仲有得跌？

升到熔斷

一隻疫苗升500點 fed話我整翻幾百隻疫苗先

［member]認真問 其實美股係咪每個月最尾果個星期多數都拉高出貨，呢個時勢真係無乜正股敢坐［/member]

依家咁撚多妖藥仙股,如果隻隻買$50 超遠call博爆升10000%咪賺硬, 加埋先至得6百幾隻 x $50, 總共買30k - 40k到

我剩係知美股無港股咁仆街。美股剩係殺熊。港股牛熊雙殺

Trump: 拿，我放哂料比你地，唔係insider trading嫁。。。

等巴打報告

仙股有option先算啦

美期跌左好多啦

勁大棍

美股愛國，國家同你齊齊贏
港股愛國，比國家收割

Cnbc

日日都鳩up有新野

咁都只係買少左姐, 通常3-4蚊以上既股有得買option, 一樣可以博, 太貴既唔買, 減減可能得返300 - 500隻到 5月頭咁操作既話 已經賺緊最少5隻股既爆升 最少200K回報

now or never

跟

仲問即做啦

等你包膠

4點要升返上去呀

買500隻OPTION
頭都爆

唔洗backtest都知沒可能
剩係strike price 都玩死你

好耐沒見

港女5號仔幾時仆街，睇到支牛班大陸仔升少少打哂飛機眼都冤

空軍 GO!

想一間英國銀行仆街懲罰大陸仔

MGM盤前17.6

波指扯撚左

NVAX 痴撚線,我46買,62放撚曬
400股

LK

mgm

SQQQ 淡雞出路

Lk vpc 突破

有冇人入TSM

邊個跌邊個就係鬼

D中概股拉到咁
今次pk了

CCL

垃圾殘股又贏
屌走哂

GSX做乜撚

航空郵輪破產論既巴打你地點
利申 短炒狗

你就fat fat
真轉運

d 人咁快走
信唔信今晚仲有得升

正,爭隻TSM

幾百股拉上去再一野沽返落去

今晚炒MLCO?

中慨一個野拉爆

SQQQ今晚低過9

SHOP 850

隻SHOP

有侵侵無窮人
但佢今次可能要輸了

大升市都推咁慢，淡友死晒啫，好友都少咗

ba盤前升7蚊

大把人唔敢入市
This is the top

amd一百一百咁執好過返工

4月入上車渣航空股嘅大戶小戶想同菲比斯講

mgm岩岩拉到10%

我係淡友
挾得好痛

次次減倉過假期都爆升
得個睇字

sc息率跑嬴5號仔

乜仲有人會返工嫁

終於爬咗tsla頭

做淡咪日日返工

同埋呢間投行講聲先
Evercore ISI cuts price target for American Airlines to $1

唉 空倉過左3日 蝕撚哂

［行動post] 明天527全部出街

投行cut完落$1 , 然後大手入
慣性操作

清哂倉 先黎爆升

MGM 17蚊

快點call走我啲貨啦

200@50.42
今晚再入啲

高盛首席股票策略師 David Kostin 在最新報告預估，標普 500 指數近 3 個月將下跌 18%，至 2400 點。不過他對未來 1 年的股市仍抱時樂觀態度，並維持今年底將至 3000 點的目標價。
淡雞呢兩個月一升就要沽!

港女輸嘅要係美股拎返

一講tsm一定有呢張gif

100@52

升啦唔該

航空股做乜9盤前升

疫情股長期齊上齊落

唔係咩叫經濟起飛

ERIC, NOK係下降軌頂
留意準備追入
Huawei收工概念股

Ea call 122x3 529
Pypl call 155x3 529
比我食個糊先ok?

今晚又千升好嬲自己上星期五唔去盡啲

如果係跌你唔會咁諗

上星期清左一半倉先黎爆升

升到咁真係有貨又煩無貨又煩

多謝上個post 某巴打推隻ARNC, 執左少少

係

邊個淡淡前兩日拎個weekend ig 100% bear黎嚇人

我知錯喇

跟連指入小小low splk

JP哈

pdd幾時跌返落去
知錯了

AMD AMD AMD

盤前清左一半FB@240.43 同LUV @30.6

今晚再睇下點

我都係 100@52

之前申請左sofi

今日佢送左一股假肉比我

值千幾蚊hkd

開心

post推太快
放棄左追
間唔中先上來出膠

Nvda我再次屌你老母

點解OXY升唔上去
係咪因為29號投票增股？

高開低收

我覺得係，所以轉左OVV

企得穩15先算

咁多人盤前走貨

有幾十股15.2

係 大家都知既事實

之前諗住買APA or OXY
買咗oxy

獲利回吐

咁大手筆
仲有冇

29 號如果增4 億股就渣都無

你幾錢買

仲有

不過sofi 無盤前盤後

唉...係咪一定過硬？
但係長遠睇oxy又好似好啲咁

15.17
佢直接增4億咁恐怖

美版中石油

依加total 得9億股

增4億即刻落去9蚊

空倉真係唔知點部署

有冇VPN概念股

咁今晚賣咗去算啦

仲可以睇到tsm妹下妹下何其幸福

財報唔錯

依加油價三十幾應該有少少錢賺

oxy長期我都覺得幾好，我會過左29 號先入

你可以睇下ovv

好似無近期債務，有足夠流動資金

呢二個月都keep 住上升趨勢，我打算揸到佢12蚊

今晚有機上到15

諗住開市平哂D重有價值既PUT止蝕
再入返D CALL 回血算
做PUT慘過做雞

thanks
輸少少等到29號之後再入算數

隻ARNC升到我好驚

定d 嚟，小心做錯事丫

利申返先： 新手，之前差d比人夾死

多謝師兄 今晚應該會放咗去先
不過會唔會拉高個股價先增發架？

收到！
好彩成本都唔高

Net ?

支持，我都想搵

之前有人話過依加股價太低，未必會增發

不過我唔太睇得透

手持yang既巴打有咩部署

All saas都算

YTD 98%

今星期企穩25000

TSM爆上51啦

我記得我叫過你唔好沽佢
利申忍唔到手沽左，我買返中慨中和返
一陣走佬

係 我都有聽講過
同埋睇佢財報靚仔 成本低
樓上師兄都話又冇近期債務 有足夠流動資金
所以先買咗

Tsm開車啦 各位60蚊見

可能係ceo 出口術想入貨都唔定

睇下周線先啦

唔係掛 咁賤格
不過到時投票唔過又吹佢唔漲

P巴同我=負負得正

上星期五 入咗2張MA 300

點解大家咁鍾情呢隻野

渣tsm仲慘過空倉
隻隻都爆上佢就妹下妹下

你會發覺其實得個幾條友係到呻吟(包括我)

唔好對婆婆咁高要求

其實我都入左，53蚊

應該係另一位巴打
因為我係靜靜雞跟注大大聲喊出黎

真

總覺得有一日會60蚊 不過唔知幾時

今晚盤前上番52啦？

買左煙條

點解個市越升呢到越小人

做淡輸哂

睇淡唔做淡

靜靜地贏

是但啦

疫情未完+局勢唔穩定，納dee同標普都就破前頂，我諗d人都冇眼睇唔敢追

典解zoom 會跌㗎

妖到仆街

今年做淡應該會輸得甘過2018年尾好多

所以咪睇淡唔做淡

日日解藥PLAY 升

買過2次 每次都妹到仆街 以後唔買呢隻垃圾

愈升愈唔敢入

考你耐性

我買nvda amd asml 點都好過佢

真係唔識，磨先好。對家送錢

好彩食左業續果轉

都唔明典解隻TSM會升唔起
明明基本面幾乎無敵

因為連登日日唱

300@$52.1
屌佢老母 升500點盤前都唔識郁

SE

經濟數據唔好，愈升愈唔敢追，話知佢升到天堂。

Tsm已經3.x%

邊度冇郁

升左2蚊

BUD40-50無限loop

我淨係知佢跌左兩日

大家都知TSM係拎黎發電架啦

4幻先買

未對盤 未變綠=冇郁

連登仔幾時入貨 講聲

3月大跌都e家都唔敢追

有字你睇

係咪升左咩野先有

8月就可以買貨

終極一跌再撈貨

冇錢升

靜啦，屌你條撚

D人跌都唔敢追啦，何況而家就升破頂

INTC gogogo

Se有討論區未

AAPL今晚破頂

cash is king

INTC準備破ATH

完全唔識穿

今晚好大機會熔斷

3弟都差唔多

波音

美股爆升

波指又carry

比6.99睇價牙痛咁聲 炒股輸身家面不改容

校長MA

校長早晨

好彩果日買左
再換低一格

石室巴打早晨

今晚止下賺先

睇完留言 好彩連仔冇提

有左好耐，要走好快啲走
入埋連指
星期5我就加左貨

等小妹今晚訓身入call

CSCO 睇唔睇好

長假期既購買力上線了

龍市一多人就會爆

Shop>Tesla
邊個會快d上1000呢

校長早晨

聽日開學要唔要早會講野

小妹同意

今..溶..

大選前破頂
美國經濟起飛

個post推得好慢
睇黎仲有得玩

繼續call

short call

一陣等緊少年股神入黎問買乜Call必贏trip

1000美金上100萬美金之旅

爆升梗係short put

支為快啲收皮
NOK

一入app唔敢信自己對眼

I love sis

可能真係磨到尾呢

都話我準
我一入tvix就爆升

你地買D股就小妹

Nok前景好過Eric ?

你入tsm算啦

咪走數

睇錯CSGO

AMZN 俾啲力！

牛軍一定咁講

買哂ERIC 同 NOK

事實wor

買就當然2隻入
但睇落似nok領先過eric
中興、samsung唔入流

升唔敢沽

Sir Richard Branson's Virgin Orbit company has tried unsuccessfully to launch a rocket over the Pacific Ocean.

Market is always right

龍市唔會俾佢跌

Tqqq

鳩入定d 股算
v se ba tsm nflx uber fb
到時真係扑暈左再睇都應該唔駛點蝕

Tsm -> nvda
Fb -> msft

tsm->intc

賭股

RTX

你入返貨未

謝巴打們提議
再執執

Jim Keller = Intel gogogo

各位巴打小心BULL TRAP!
我地記得聽loll巴講, 忍多幾個月, 到時一街都係平貨執到笑!

anti-gravity

係 支持！

支持，(偷偷入貨)

淡友忍多兩忍
只可以望住龍友財務自由抽身了

強勢回歸tqqq
咁多位手足祝羊

支持，納dee 12000再入貨

nvda今晚破370

石巴點睇tsm ?

岩岩得閒睇一睇左睇圖

49你唔買？

納dee 12000我買樓了

10張lvs call fatfat

買 但來緊兩星期都唔會住
想睇下你有沒pt

手頭揸左2個月嘅put全部跌9成

都話睇錯左

aapl 都衝緊上去

唔敢開app
驚一開就忍唔住走貨

TSM -> leverage tsm

剩返d 美金除左定期仲有咩穩陣既選擇

Dis追唔追

TQQQ

四萬咪四萬，都過到自己心理關口先入貨..

TSM終於威返次 跑贏大市

移民啦，仲買樓

amd dur緊皮

返咗去小腩買入價

呢個真

好多隻都回緊
開市大插插

話左熔斷

Jim Keller過左檔去Intel啦

得果幾百萬除左台灣仲有咩選擇

賭場一開即刻好熱鬧

Ib app多左個新功能叫exit strategy

Tsm條垃圾開始回

龍市真係好易有種感覺
返工無鳩用
唔訓一晚睇市收入仲高幾倍

除左牌
連貨都交唔到

等我鳩買先

等BNO

唔好升太快，未平淡倉

放棄做睇圖撚

根本得個一兩個禮拜跌就叫哂春要止蝕

美方可靠消息指，美國星期四會宣布將就港版國安法對華實施以下三點制裁：
1) 對有份參與立法的香港和中國官員作出制裁
2) 如果繼續立法，會考慮於9-11月取消獨立關稅區一年
3) 一年之內，中國仍不改對港政策，影響到香港自治，會永久取消香港獨立關稅區優惠政策。

跌落黎輸左你唔知咋
仲未回曬血

唔好哄我喎

快啦頂唔撚緊啦

美期又跌返

好友賺夠換淡友,
大家都有得賺

d 人開始9 買
差唔多走鬼

讀master之後技移

arkk個價係咪bug左 見到62.x 但係持倉嗰到寫65

港女日跌3000

Where 即係可以止賺？

跌啦唔該

終於黎

攞幾百萬買TQQQ

特大災難吧

我終於等到變ATM期權

止賺止蝕同時set，應該邊個中先就cancel another
求奇禁隻股有倉位好似就有

個來源係邊

選舉前先取消一年

LTM帶頭破產停牌，唔係應該沽？

比我溝tsm啦唔該

屌你咩，襯佢仲兩會緊即刻取消啦，成張摺凳車落雜種碌爛鳩到

Scorpion 份report原來出左part two
GSX快d收皮啦

有無入j左FB

上星期斬咗淡倉 唔洗再做雞
我悔改了 仲做緊淡嘅你諗你啦

屌...一年後都唔知點

勿低估淡友做淡決心
一定能夠順利完成美股the big short的任務

等下個十年

如果係真到時個市跌支那班傻鳩又唔知跌咩

樂觀D諗 下個十年美股最少可以龍2倍
依家入場未算遲

問來源 貼返依個POST做乜9

頑強地等再過廿個十年

信念 DKNG 同我橫行29蚊
唔好再升 D貨冇啦

AAL走得未

收未
頂唔住啦

SRNE 八方有難都仲有得升, 個莊家想點

寧願追復甦股

一日未開市都唔知會點
感覺一陣會大回調

其實咩係ath

600@10.83

all-time-high

單邊轉向紅燈

唔熔斷點入貨

已賣 Call過

連LK都升

好似係Nasdaq成份股黎 Algo可能要掃埋

被人命令要除牌wo

850@9.73 走曬

盤前跌返d係好事 盤中先有得升

咩料，場外價升成咁既

今日跌到熔我任切都得

忘記左 LK咁平唔係唔買啊

掃緊貨

高開 然後插水

賭場都未開已經射到週圍都係

一號正式返工

有沒咩美國公司在港business 係core ?

無巴仲未番

Source ?

大把啦

未 係屋企hea左2個月有多

盤前已完成回調

龍市無當埋老母allin

攞你命3000
頭也不回

應該好多美國公司back office都會裁員/執

好爽

牛十年!

收全糧wfh

而家點解仲要你香港？我直接去上海算啦

有無人留意 RPAY
呢隻連破幾日頂
好癲
好想高J

唔敢入
呢兩日 香港又發生大單野

香港核爆，美帝一樣龍市

天真嬌佢仲未知道UBER損害到咩人利益?

有無手足盤前已經忍唔住放左

坐到依個位怎會放

穿晒阻力先放

各位牛軍手足會唔會沽定d港女期指/個股 對沖

今晚唔洗睇市全倉繼續坐

IB 更新完啲OPTION 盤前唔跳價?

我就係想聽呢d
thx

港女成撚日雙夾
根本做唔到對沖效果

升真係好難忍手唔沽

用錢支持美帝星期四出手

最少都等佢彈番去50天，我又覺得如果真係制裁 港女都唔跌 美女就更加唔會有事

點支持法先

呢隻西股居然有人搵到
仲諗住靜靜地

唔係九點先跳？

一開市即入call

星期五諗住掛22入，入唔到。屌

你唔係低過30唔buy咩

上星期跟龍爸 入左少少

5幻未

上個星期香港先跌左5%
美股一樣冇事 仲要升返轉頭

不過堆中概股就冇咁好彩啦

快
唔好哄我開心

Lolll巴 剎那在何方
我有說話未曾講

落錯車，如離開了幸福的高速路

都話第三個錦囊係寫住 HSI

見到ZM跌就知今日升得好真

夠喇你地!

今晚中概麻煩夾高
我要開星期五option

Tsm上個星期平左sc又可以開了

指標

明明紅燈
轉眼變成綠燈

希望起身見到大爆升

shopify 一個月跌咁少

極限 put

Lolll 叫人放貨
買貨時機呢??? 射完就走

又嚟

一早講左12000點果陣可以開始分段入貨

納DEE 12000果陣

8月幻2先買

炒緊舊經濟？

屌差啲唔記得佢話12000點比埋第3個錦囊大家

準時九點又真係喎

有無推介？

IWM 繼續火箭

also micro to mid cap

可能影響美股

Dis升多d啦唔該

Oxy dal ccl 缺一不可

Sing joy

巴郡。
最舊,最廢,最老

SABR

會唔會針左

又一棍上

5大訴求
tsm oxy dal ccl tesla

巴打 唔係放哂？ 盤前 追返？

升得好真，氣氛很好

止蝕盤

開市不問價入call

開盤睇下先

油都跟住升
星期5全倉oxy 肥喇

all in ba 已經可以收工

今晚應該加沽
龍市唔沽，熔斷先沽咩

有冇勇者追飛機股

幾時去

巴打可以賺番期油輸果d

市價盤入CALL?你入邊隻，我放比你

rtx rtx rtx

升6舊

希望美帝可以畀香港人無後顧之憂

星期五幾點表決

已經平番手

TGT

Good

係都PG啦 好似連續100年係杜指成份股

佢都無買 得把口講渣嘛

已經穿左25k

升夠一千啦唔該

千跌準備

熔斷吧

來吧特大災難

呢d預估式計價冇乜意思
通常差勁遠價

L巴唔是condom

發死人財

等睇好戲

淡友圍爐

等睇轉燈

我見個倉，總價有出預估，但係單價未出
而家先知單價係九點出

25000 9500 3000痴撚線股市

LK都升26%

未入夠

道指直上30000

d人係咪唔知要清盤

下個星期3
華納音樂當埋華納兄弟咁買

見股就買 見低就掃既時候 來了

屌你老母台積電

???唔明你講乜

Victoria secret
升定跌女人都要買bra 可入

大陸托市順路

國安法通過
中美貿易戰 round 2
準備走啊

仲有政府入貨當口罩用

錢多得制, 順便托埋

垂死掙扎

中美貿易戰會利好股市

好緊張呀

SING!

全世界睇好美帝會迎來最終勝利

點敢叫
求契弟咁叫人下晝zoom

綠到好醒晨

坐左四年？

又得罪你d咩

校長
專登嚟同你打聲招呼，發出最後的吶喊：啊聽日開學

單方面打仲叫唔叫貿易戰

戰狼出手

酒呀

同我跌落去！

奶露臣巴打
我都好唔想復課
我怕死

急跌？

千升

金盆洗手

USO無起色

Gsx 拉乜春

屌定先，上返少少蝕都放

開市睇定D先

嘩 SPCE一棍跌咗落去

好多沽盤，接貨

火清仲留住Uso

散戶放夠就再爆上

唔係話支火箭爆左咩

我同佢鬥長命

如果疫苗有效
係咪唔會再跌返

又有新疫苗

求美股比我快快脫苦海

長遠利淡
因為冇得刷新疫苗新聞

校長今日有咩心水

傻散放完好爆上

pdd 終於跌

納DEE 咁廢架

MA出貨
為明早大三罷做好準備

淡友最後上車機會

淡淡們 升唔沽跌先黎沽咩

想知航空股升咩 唔覺有利好新聞
定d港女錢過晒黎美女

果然連登沉完船冇人講既股入就岩

唔敢玩ma

nflx做乜9

今日啲科技股無乜力

火清幾錢買入有幾多貨
我果時4.5高J左 蟹走哂 而家睇支牛原來個價係41左右

已經收復30%

破產

Alaska升10%

Call已賣
睇V圖玩MA
哩個方法命中80%

intel大哥

Lk

GS升咩

Really

痴線咁都有得升

升到唔敢買

Tsm有少少驚台海問題會影響

跌又唔敢買

之後跌到唔敢買

一直對呢隻野有信心
$52 撈左貨

依家中國有生意都唔係好敢買等睇侵出招

買落啲nee 真係

變咗妖股

30陳做野唔洗你教

Lk幾時退市

真 典型傻散心理

起碼值$100樓上啦

跌大量入貨啦，問題係唔識跌

我$66@150 家鄉有望

沽尻中慨今日真係做笨柒

YA 星期四買左LMT 363 升到372

岩岩入左少少 大家坐下船

又入？

$67 撈左貨

ddog無力既

納DEE 可以無視

屌你咩 又想搭沉船

準備陸沉

未驚過

本身蝕緊成皮

一直以為你放曬

NVDA呢棍插

航空股

升到停唔到

不如比機會我走左先喇

收息驚西

nee-k

日日升咩

垃圾股

唔該大家唔好入啦我一入一個星期之內唔見成皮

zm 跌

笨柒here

amd

清倉了

點完人頭係咪要沉啦

得大哥牛B

台積電等收息

升到發發聲有冇邊隻put下汁餐晏仔食

我一入俾你班友燈到落咗黎

52唔入62唔好入啦，又要開苦主post